母親節確診個案強勢反彈 衛生防護中心今日將會召開記者會交代！

無本地？

20宗先講啦

邊忽強勢

兩宗輸入都算強勢反彈

疫情完撚左啦仲反彈條毛咩

輸入都計？驚西咩

強勢反彈？？？多謝樓主出黎燈，口罩都唔洗戴啦

又係南亞香港人輸入？

20日無本地CASE
根本已經無晒源頭

乜撚嘢標題

夜期暴跌D FD?

前日都有5個輸入啦 一開關就有

又係標題黨
輸入就點都有架啦
外國咁多個案

收檔啦 599G 名為防疫實質戒嚴